美軍來了我帶路(╯°Д°）╯

美軍來了我帶路！

白宮聯署請求派遣美軍到港進行人道救援

簽＞等電郵＞確認簽署＞廣傳

早前淋病錄音透露，佢窮得只剩番30000警力炸！仲話會俾更多權力班走狗黑權，令到黑警濫權濫暴愈來愈嚴重！

簽署唔係無用架！唔簽就一定無能用

我地要向外宣傳黑警暴力問題好嚴重啊！
幫手推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可